咖喱味屎定屎味咖喱

我響2年前識左A,好快就同佢變得好friend, friend到連佢失戀都係搵我呻
大過左2-3個月, 我已經同佢挽到好埋, 甚至旁邊嘅人都以為我哋響埋一齊 , 但其他人吾知我吔只係好好嘅朋友而已
不過過左1年, 我認識咗B, 但係A一直都好妥B, 當我同B挽嘅時候, 其實A係好不滿我同B一齊, 因為佢話B對佢做過啲好乞人憎嘅嘢, 但響我角度嚟睇其實係一件好小嘅事, 所以我叫佢洗咁care, 不過A話吾原諒B
我都有同B講過呢件事, 佢吾係好記得佢做過啲咁嘅事, 因為真係好雞毛蒜皮嘅事, 但係A就因為咁樣blacklist咗B
到咗近呢2個月, 我感覺上我同B仲friend過A, 而A要我響A同B之間揀一個, 點算好

sor for 1999

挽你老母個爛臭閪

挽你個死老母
留番啖氣去拜你老母山啦